{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7629&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평이솝이야기"
    },
    "text": "当宿は中原滝、龍門山観光団地、大明ビバルディパークから近い位置にあります。 入室時間は5時からで、退室時間は22時以降です。 すべての客室は禁煙です。 クリスマス前後と年末年始は送迎サービスを提供しておりません。 また、屋外プールがあり、営業時間は天候によって変動する場合があります。 プールは入室から8時まで利用可能で、水着やラッシュガードを着用してください。 バーベキュー施設は2人基準で2万ウォンで、追加人数がいる場合には5,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 最大人数を超えたり、保護者がいない未成年者、ペットの出入りは不可能です。 客室内では火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。 プールの運営も天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "クリスマス前後や年末年始には送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、クリスマス前後や年末年始には送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "宿には屋外プールがありますか？",
            "answer": "はい、宿には屋外プールがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "屋外プールの営業時間は天候によって変動する場合があります。入室から8時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際には何を着用すればよいですか？",
            "answer": "水着やラッシュガードを着用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は2人基準で2万ウォンです。追加人数がいる場合には5,000ウォンを追加で支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えたり、未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えたり、保護者がいない未成年者の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内では火薬や爆竹を使えますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの営業も変動することがありますか？",
            "answer": "はい、プールの営業も天候や宿の状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 490
    }
}